香港前路真係好黑暗

黑暗咁又點
港豬都唔怕

最怕有燈都冇插頭

會唔會係你自己乍？

如果屋企有少少家底，香港應該好多機會，窮撚係暗淡d

利申窮撚

唉 好灰
其實大家都知死梗
不過係到得過且過
拍拍蘿柚 等自己老咗或下一代受罪

笑撚左,笑埋右。

高官知法犯法狂道歉就想當冇咗件事
學生捍衛自己權利同未來就俾人拎講粗口嚟無限放大
香港班賤民仲想墮落到幾時

唔係錢嘅問題
錢我有 係香港人嘅將來
我睇到嘅係唔會再有「香港人」
你明唔明？ 呢樣嘢係幾錢都買唔到

有錢 有樓 有入股市 唔理政治嘢 就唔會覺得個社會有咩問題
馬照跑舞照跳 股市照升錢照賺 人人有工開有飯開 幾歌舞昇平

要起身迫車返工嗰陣係日頭
開ot做到隻狗嗰陣係嘢晚
有一樣嘢港豬比人叻就係唔怕黑
但同其他人一樣佢哋都怕冇得行街shopping煲劇同淘寶嘅

五毛「dewi👿」實錄

香港人本質係搵錢，如果送層樓比無樓既人，個個都變藍絲。 同埋真係唔好睇香港人三個字太重，做好自己咪簡單好多。

自

香港垃圾

佢哋根本就覺得冇問題
係班「廢青」收搞搞震
班畜牲一係就有錢資本家
起駛奶共掠油水
一係就冇腦冇學識死窮撚
覺得可以做奴工eat sleep recycle就要感恩
增值自己盡快走人係冇辦法之中嘅辦法
香港唔係唔想救
係你同我想救都救唔到